散熱扇 4/3針轉2針

小弟本身用開隻 eGPU Case 個 12cm 風扇太嘈
最近買左隻 Noctua 12cm 風扇想換
但係 Notcua 係 4 pin，本身 eGPU 係用開 2 pin
要條類似呢條 link 嘅 adaptor:

請問各位知唔知香港邊度有得賣呢條線?
中國淘寶收晒工想買都冇得買
Thanks

就咁插落去 岩5v 同ground 咪得

再唔岩加條杜邦線都得啦

唔會work⋯
呢d野唔夠力進貓頭鷹扇

自己剪線駁囉